有冇巴絲識 激光脫毛 既野

join 左1年 只打underarm
都係網上見到d貪平既優惠
都預會放低1 2千蚊 廢事咁肉酸
我都唔知係755 定808
佢話每3星期打一次
打之前會搽gel~
應該係755嗎？
細公司都唔會有755機吧

激光脫毛原理
激光是一種能量集中的單一波長光線，可沿著毛髮進入毛囊，破壞其生長能力。激光的「選擇性光熱效應」能避免破壞其他皮膚組織，可達至95%的永久脫毛效果。而 INS Beauty 採用目前較安全及持久之TKS™ (Thermokinetic Selectivity)技術，以755nm波長激光，選擇性地把激光深入毛囊，在不影響其他皮膚組織情況下，有助破壞毛囊組織，從而令髮失去生長能力。並備有冷凍系統，有助加快散熱速度，保護其他皮膚組織，有助減低敏感。

我又見佢官網寫有755
我點先知佢係755/808機 唔知點問佢好
係d 10 9 細美容院

大定細公司都可以有755 其實你下次去可以直接問下佢 除非佢存心呃你啦如果唔係都會照答 都冇咩好呃啦

都唔知係咪吹水
755會3星期打一次既咩

755無試過要落gel
以前打808就要落gel
多數打755都係最少四星期先打下次
而underarm4000我覺得貴
而家好多都有755機一千樓下包永久保養
穩陣就a記 包唔hard sell